旺角咩料？

今日對旺角資訊一知半解

又哇再遊行

又哇撐警會

又叫人女人街唔開檔

但DL又唔L係行呢邊

究竟想點？

有冇巴打絲打可以隨時update下情況？

今個星期遊行唔係重點，尋晚集會同星期一罷工先係。